[Viutv99台]吃掉前男友 逢星期一至五晚11:00(2)

【驚慄煮食節目(!?)《吃掉前男友》! 😦😦 】

對你嘅前度恨之入骨？恨不得煎佢皮拆佢骨？😦 一班深受情傷嘅單身女生將被邀請入去「姑婆體驗營」！一齊將上一段感情親手處理！將所有悔恨食落肚！

由 Xenia Chong 莊韻澄 Regen Cheung 張惠雅 孖妹 張蔓姿 Sabrina Cheung 張蔓莎 同埋 肥面龐妮 PonyChoi 精心準備！
10月5日起星期一至五晚11點，全新節目《吃掉前男友》！以前度入饌！炮製情史！封印每道情傷！

#吃掉前男友 #地捫 #DelMonteHK #細細盒早午晚餐好配合 #全新minisize一餐一盒

睇到好尷尬

尷到

好高汁好催淚

lm

頂 個curry rice好出戲

想點

Curry Man
好老尷

唱得幾好

首歌好尷 但係幾感動既

係尷尬既，但都感動既

其實幾好聽

笑左出聲

孖妹堅有才

以為會係 curry fan

家姐連衣著都家駒咁

Steve巴 我啱啱睇新聞 原來佢話疫情關係 決定提早11號就收燈

Curry rice

小儀一黎 個節目有深度左好多

苦瓜收尾

苦瓜

🍛🍛🍛

10分認同

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

睇黎要星期日入去影下相

點解森美唔同小儀一齊

做開dj/mc點都有返咁上下

主持實力

見到 Regen 淨係諗起佢偷食法拉老公，搞到人哋離婚，而家主持呢啲節目好撚嘔心

成個節目搵佢一個訪問人算啦
佢自己又做開主持

頭一個禮拜已經咁好睇
跟住點算

小儀有冇過億身家

真 呢個節目應該小儀主持

Xenia咁rich

難得見到佢感性一面，平時都係做森美下把

但係佢話唔會開燈 只不過係11號先拆

打錯 半億

癡線 今集好撚催淚
我都想有機會約晒咁多位ex
對佢地好好講聲對唔住
年少自己 唔識點愛人

森美好早做咗老襯啦

老母好靚女

其實係喎 佢又可以同嘉賓一齊煮下嘢食

覺唔覺得張惠雅好煩 成日開口埋口話自己煮嘢食好叻

下集到孖妹

903 家媛 最靚我覺得

老婆

屌

agger
做人第三者就咪出聲啦

嚟緊仲有邊個嘉賓？

孖妹比起ig相 真係好樣衰
Sorry

首歌有啲my little airport嘅感覺

係咩
佢個蛋餅全角度都柒喎

森美老婆個樣好似啲典型西面中女

小儀令個節目有深度左好多
佢最尾講既嘢真係好有道理

你又學埋佢地鍾意阿婆?

森美識佢老婆先定小儀先

點解孖妹硬係要化柒妝

大概今生有些事 是提早都不可以 明白其妙處

今晚係咁打錯字

孖妹好似黃家駒😂

ig 落重filter擺chok pose影相 咪呃到人囉
一上鏡就現曬形
頭都唔洗個頭又油又笠 睇見都唔開胃

黃心美

Ekee

反而幾有興趣睇小儀整嘢食

拍咩都好啦想睇小儀嘅節目阿
Viu快d做嘢

好耐冇見佢，睇返個page原來做咗老母

唔洗怕羞既 冇人笑你

點解咁多人唔鐘意孖妹
係咪佢地做錯啲咩

其實啲主持成班港女 mk 妹，根本完全唔適合主持呢類節目。

想喺viu睇到小儀同彭秀惠主持

我ok

因為冇用ig

突然咁多人喪dislike佢地

真 佢好好睇

Xenia唔係好掂
孖妹又少嘢講

想睇小儀做多啲節目

佢地做錯咗啲咩?

彭秀慧遲下造星3

我都想知 利申 孖妹打手

30前有樓似做雞

孖妹娘到爆

Ig?

原來做過第三者

受害嗰個仲要係陳法拉
係男人都識揀啦

陳法拉正咁多

開電視有小儀節目

小儀講得幾中，以前真係會諗點解對方會唔要自己分開，點挽留都無用，當你耐左拍過幾個，再諗返真係覺得當初真係可能真係自己做得唔好，太愛太緊張對方，逼對方太緊，俾唔至到對方想要既嘢，對方頂唔順先會走，真係自己問題，好可惜同對方無緣份，真係諗返都眼濕濕

你垃撚圾 買唔到就話人係雞 你都幾無品

你睇下佢 有酒今晚吹 講左啲咩先啦 又做雞

對 早期的mla

佢係做咩咁有錢

但係法拉宜家好幸福

佢喺樓巿最低價時入咗好多單位

阿媽教佢錢滾錢 18歲開始炒樓 賺到少少再買 佢好多層樓揸手 根本唔洗返工

係咪覺得調教個個節目收得 又想拍個女版
真心唔好睇

有無孖妹ig

咁咪好囉揾到真命天子 祝福佢

打手不如收皮

係咁㗎啦 好過做tvb打手

Xenia同張智恆結過婚呢單嘢好爆

識佢之前既事黎 唔係佢

應該老婆 一齊in商台果時識

結過婚嘅咩 實俾張智恆屌到閪都穿

個單新聞之後都無留意佢
原來之後單身5年估唔到
仲以為佢係釣金龜個d

係囉 佢地唱歌好難聽... 邊度才

睇Regen了

開波

又有得睇端兒啦

第五味

咁可以係先分手，後再識人拍拖
小儀啲前度同佢分手係涉及第三者

貓貓

鹹蛋黃

話釣就釣到咩 咁多後生女

咪喺
佢個樣又其貌不揚
樣又冇身材又冇

其實錯又唔係佢一個錯曬嘅，個男人都係問題人士啦

真

又煮半集

孖妹真係講唔上靚

其實佢哋住喺嗰度三日究竟係咪冇廁所洗頭嘅呢？ 隔住個mon都聞到 兩姊妹嗰陣頭油味

其實呢對孖妹咩人黎
睇咗呢個節目先識佢地

塊面起角
個嘴上唇好柒
d牙又唔齊

長髮還ok
短髮真係唔太得

唔識欣賞個妝
兩pat紅色

究竟邊條仆街話孖妹似家駒先

睇完返唔到轉頭

pancake

唔止佢地
Regen個頭都好油

短髮好似木村年代日本明星d髮型咁

煮一節熱香餅

90年代樣
好懷舊嘅樣+造型

個髮型用來分大細用㗎

所以我懷疑佢哋住喺嗰度三日係冇浴室

屌 集集都睇到我想嘔 真心柒

鄭秀文啲保險廣告

第一集佢地比人個感覺已經好污糟，唔清爽

中意大波波

垃圾廣告

但端兒無頭油喎

牛油果多士好似好好味

regene化返好個妝好得意

呢5個人 硬係爭啲火花

定係人嘅問題

自製恐怖分子 無差佬死無官死 世界上最善良嘅恐怖分子

根本無個主持靚

演說家真係好charm

兩碟都好似幾好樣
不過個重點又變咗堆野食

有錢人
自費book另外有大浴室嘅住宿
唔係住劇組果度

今集得返佢哋幾個嘅

熟女再加大波

今集應該係冇嘉賓
唔係預告應該會有

全女班係爭啲火花

小儀

小儀其實性格好好

係咪本身唔識

直接搵小儀做呢個節目仲好
爭個人lead住

小儀心諗你哋煮到咁嘅樣忍唔住露返兩手

孖妹有陣大陸喱味

又唔係 全女班都可以好好睇

Viutv選角成日都爭啲咁

短髮個髮型

甜酸苦也都好

都係

同諗法

睇唔清楚佢煮嗰個係咩嚟

好似係琴晚個涼拌苦瓜

成班女無個靚
又唔識講嘢
其實呢個節目個賣點係乜？

唔係涼拌白苦瓜咩

又係煮嘢食

原來都有嘉賓

Stephy?

王子

Mag?

單身喎

小儀完左啦?
岩岩行開左

佢都唔係單身

唔似喎

mag

琴日完左

有冇30呀佢

似喎

頭先果節唔係有咩

直情係廿年冇單身過果隻

保險agent

中

歌手

原來都30

糖妹

欣宜

又有英皇暗星上ViuTV

到mag了

出現左5秒？

30咗兩個幾月喇

冇啦

播返涼伴苦瓜咋

同英皇完左約十世 公司都轉左2間

大笨象

鄭融結咗婚喇喎

90後都30啦

下

小巧長頭髮

Gin Lee 鐘舒漫

去咗華納好耐囉喎

同邊個

當年英皇係咪想佢做第二個雞蓉

整咸魚蒸肉餅啦

實係mag啦

佢地有份拍

我地有份拍㗎

佢真係好唔夾
大家做到好似燥底咁

mag 最近首新歌三隻字㗎喎

好嘈

記錯，屌細力啲

個mv好感動

個個唔熟搞到好尷尬咁

出埋名

阿妹愈睇愈正

又唔係尋日拍

拍嗰時應該未出

佢頭先係電話話5個字呀

credit出賣左

如果講ex 又諗起佢首海賊
計較結果也沒有結果
恕我太蠢似個大傻

廣告？

珍

沙翁正呀

佢想走 比人雪到仆街
轉左會十年啦 仲egg

泰蜜語斜對面沙翁好食

想聽羅孝勇

預告直接開估

凍咗啲油味

喊死了

突然好想食

Mag的確好唔靚但人品應該幾好

有嘉賓好睇好多
今集唔知做咗乜

佢剛出道時好d
殘得快

係
寧願聽下嘉賓啲故事仲正過睇佢地煮嘢食

其實點先叫靚

係 估嘉賓個度真係好嘈

好主觀

算啦 呢D野好主觀

呢啲嘢好主觀嘅啫
我就覺得五官正正常常已經算靚女

依家未化妝前啲相睇唔到眼

好多明星唔帶大眼仔都睇唔到眼

見到端兒我以為自己睇緊3D電視

今集無重點
得個嘈字

有嘉賓好好多

強烈建議skip佢地講無聊野

咪係

curry man首歌

邊個佢

應該特登 佢地d fd都差唔多

又有孖妹睇了

Regen咁瘦

呢班人入面regen最真

老咗超多

因為傷得最深

好似失戀搞到得80幾磅

cls... 即係得30幾kg?

果時係咪俾人封殺唔俾留喺香港
要去澳洲耕田好辛苦喎

狂蜂

咁瘦

屌，個時應該千夫所指啦，點留得落

唔知Regen家姐咩樣呢？

決定到嘉賓先睇

話哂明星去做農場好辛苦

好似係出鬼法拉前夫後俾公司封殺

cfu一集劣過一集 究竟佢係大澳經歷左d咩

新鮮收割

其實佢知唔知啱啱收割嘅谷係打唔到米

比卡超

regen 好似唔同左樣咁

Cecilia都幾樣衰

唔想睇佢哋廢噏同煮野

個卷廚房紙應該又植入

就完第一節

好似徐蒝

真係瘦咗好多好多

應該成堆調味料都係

學煮嘢食

係 一樣樣

即係煮野part=搵錢時間

幾十歲人紮孖辮 真係頂唔緊

鏡頭特登pan埋去

諗返起孖妹一pat野嘅意粉

// 曾經傳被舊愛歌手沈瞳伽家暴、介入張景淳與宋雙佳的戀情、私會舊老闆薛世恒，Regen對之前的傳聞都感到委屈 //

其實咁多女藝人唔傳，係要傳佢？心照啦，扮乜委屈吖！

其實佢幾多歲？

Miss咗

似40歲

真係會有人睇呢套學煮野咁痴線

似45左右 可唔可以唔好係佢教煮飯
搵杜生夾翻xenina咪算

佢老公個樣好似後生過佢好多咁

杜生準備緊talk show

網上求其一個食譜都好過呢度

堆人一個都唔識

呀mag幾時出

幾白滑喎

家陣

Sorry 無追開，咩人嚟？點解搵佢教煮餸？

依家

其實阿mag係邊間公司

華納

佢好似不嬲都白滑

喊得嚟帶甜

波波姐個look好村姑feel 好正

入正題啦唔該

佢啲皮膚係幾好 肥返少少肥肥白白咁

唔知
淨係覺得個老女人講嘢好做作
講嘢個嘴型好難頂
話同佢老公係交友app識

係咪真係被人塞青瓜入屎眼？

入啦
等咗好耐

幾適中

煲飯個樣好似凍晒

阿mag 俾人屌果陣唔會有高潮音

長頭髮果個孖女d眼神好邪

見到佢有種望緊以前嘅同學

食左幾秒

抵死啦 做第三者有報應㗎

講嘢把聲好撚做作
眼神好姣

冇人想知妳d野囉 孖女

家姐成日講有人追
而家啲後生仔咁雜食

啲高音係咪咁練返黎

好似mag

啲女真係麻撚煩

淫邪我啱喎

Regen冇停口

係 又係眼細 白皮

咪就係
同佢個老姑婆四十歲家姐移民走啦唔好再 係娛樂圈出現啦

好心孖妹化返個妝先上鏡啦大佬
嚇撚死人咩

Halloween

佢抬返嚟㗎喎梗係要食啦

其實佢哋咩人嚟

steven

孖妹有啲似食神入面嘅莫文蔚

似係搭唔到咀

曱甴好恐怖㗎

咪係囉
哋嘉賓係林欣彤
無啦啦講自己d嘢做乜姐
冇人想知呀
有時間就去洗下頭好過啦

油頭

財多身子弱呀莊

係啦 邊位

Steven溝女真係有一手

Gigi都食緊

講緊佢？

Regen瘦左好多

第一句:你地都知邊個啦

9成9俾ig d相呃咗啦

張致恒氹女係有一手

蒸雞翼

演員 家姐apa畢業
拍過地產仔同教束

叫你畫個心啫

呢啲新鮮嘅話就對你好好 一厭當你垃圾

疊哂聲，聽得好辛苦

點解其他人仲講得多過Mag 😂

mag 初戀係邊個？

笑眼

屌閪仲有一手

直頭有問題咁。
佢係唔係呢幾年太傷心

長期做wo

孖妹好樣衰...

雪雞翼咁整好容易有雪味

為咗屌閪

家姐佢做咩喊

中學同學

條仔偷食 跪低求佢

青梅竹馬係咪例爆死

蒜蓉蒸好撚好食

佢嗰時出咗名未

Mag似追撚含

為咗條仔留喺身邊

有必要咁做咩

viu成日都係 有個好好既題材
但拍得好差

呢套野啲女老態即刻出晒嚟

係粗口打冷震

家姐係jm9

係囉 我屋企都成日咁整

孖妹搶完fol未

佢好似都冇答過咀

戀愛大過天果種

兩個孖妹好煩
定係佢地近鏡太柒令我覺得好煩

佢好似好鍾意mag

好撚樣衰仲要係咁俾close up

一集入面d時間分配搞唔掂

成日突然插入自己啲叫春野

片尾D sponsor多到

對孖妹好煩
成日講孖乜乜乜

係咪又身同感受

咩真係咁感動咩...
完全冇感受 差D訓著左

咁多男都偷食

唓，mag呢段，預告講哂⋯

又係啲on9營養師？

家姐好似呢隻野

佢地真心煩
點會突然喊架

營養師又鳩up

點解呢套野可以拍到d女咁樣衰

明明又唔係佢哋講嘢係咁zoom埋佢哋
又唔影埋其他人喎

好在唔係得我覺得有問題

係咪羅孝勇

營造失戀feel掛

隊crew唔撚掂

唔係平時影ig或者影product相有專人同佢哋化妝擺chok post 吖嘛
而家三日三夜自己化妝梗係嚇死人啦

似係啦 影到佢地好頹咁

講個啲理論仲停留係80,90年代小學常識書
香港好多所謂營養師都係呃飯食

問吓cam man

咩淨食餸仲肥 佢都On9

Regen都識得叫Mag講多啲detail..但俾其他人搶哂嚟講

其實就人人體質唔同 邊有可能一個方法打天下

exact7ly

有朋友減肥戒澱粉又成功

想知佢個牌係邊註冊多啲

仲係以前啲理論
明明白飯係modified starch GI又升得勁

即係好定唔好啊

都幾犀利影到五條女勁殘

得嘉賓靚

唔好啊（雖然飯係幾正）
要carbs揀意粉好過

好鍾意食飯

冇話唔得既 都係個句適可而止

加d糙米囉

好彩唔係屎夢

佢仲要成日講佢家姐40歲嫁唔出
講一次咪算 做咩要講咁多次

Huikawun

仲未有重溫

埋位

個氣氛好夠味

Mag

幾時會有"吃掉前女友"出現

富士山下

請返今次班女d ex

又有我嘅狂粉負皮我

俾人腐皮左成晚

呢套少悶

整奶

原來英仔都有狂粉
我地個狂粉好勤勉

我都想阿姿請我食沙翁

見到第三者個樣就唔開胃
講咁多不如講你當年點解搶人哋個老公好過啦

屌，我都想食沙翁，半夜三更邊度有

cctvb打手

佢識唔識整木糠布甸㗎

自己整

條女係咪hotcha嗰個

係

淨係識搶人老公

覺得好悶…
girls talk啲講愛情經同煮野食仲好睇
viu會唔會reboot

畫面啲色水好怪

啲餅勁大粒

爆到

呢套係八婆劇嚟
幾時開套 吃掉前女友 畀我睇

應該有唔少巴打俾佢盯上左

同一個嘉賓拖幾集？

開套吃掉厹占前俾你主演

咪調教咗你男友

幾多集完

播一個鐘旅遊節目好過

今個星期五完(好似係)

下個禮拜個11:00節目好似都唔多掂

造星2柒頭

大海男兒

畀陣仔睇

搶人老公而家扮受害者

大家樂啲狗飯都特登賣廣告

收皮啦睇佢個樣越嚟越劣化頭髮又稀疏條髮線鬆到

教煮餸個老女人講嘢d嘴臉好唔討好
睇佢個樣都似係醃尖腥悶狗眼看人低老年都冇另一半先用交友app識到而家個老公

俄國牛柳絲
中學時代嘅大家樂頽飯
而家都成 35 蚊

垃圾油頭孖女借頭借路又搵機會講自己嘢冇人想知呀

孖女有冇咁多經驗呀 扮曬野

贊同 贊同

其實搵regen做有咩用呢
佢搶人老公個形像已經插水
想收市好多人睇不如直接叫佢講當年點解搶人老公好過啦

meg隻狗係咪就嚟唔掂

who??

兩睇啦，牛唔飲水唔㩒得牛頭低

Hotcha條女老得好緊要

我見到個炒麵就想食乾炒牛河

陳法拉同佢老公都唔方好人啦 打和啦

愛唔一定要擁有 諗起都開心 聽完有啲心酸

個ex是咪羅孝勇

搶人老公然後仲要數臭前男友
再加埋幾條臭閪喺度數臭自己d ex講到自己點慘

換轉個節目係男人做實比人屌到仆街

唔係好人就可以合理化做人第三者搶人老公?

搵班男人講咪就係

Steven真係好仆街

又玩鬼

你個老公企得定就唔會有俾人搶呢件事發生啦
一隻手掌拍唔嚮

晚晚到呢個時間都想知呢個節目幾時完

個節目名係食前男友丫嘛，叫viu之後開個食前女友囉

性上癮實屌到閪都穿

作為第三者明知對方係人哋老公唔識拒絕人?
人哋搵枝槍指住佢個頭要一定偷情?

不如諗下開食前女友既話,可以請咩人去

Pony作用係咩

肥鐵

咁個老公做乜唔識拒絕人
有人搵支槍指住個男人要佢出軌咩

兩條友都係繼續 係ig自我陶醉做ig女神算吧啦

完左呢個就算啦，咪再做呢d垃圾節目啦好無

係咪阿mag第一次上99台

肥都係想食

我都想食

係咪呢，乾炒牛河真係好正㗎

上年造星2

呢個係個好問題，有邊個夠膽出面講

今日余香凝宣佈結婚,諗起佢地幾個差唔多日子生日,一齊慶祝過

點解個個都咁憎Gigi Sabrina

端兒

個男人行過回頭望端兒

係男都望了，彈彈下加長腿

裙定褲嚟，咁撚短

又一個鐘食嘢

撩屌褲

好餓

now 食 dinner

好賢淑身材又好

今次我真係空肚等消夜

芫茜不了

Who?

個嘉賓乜水嚟

係咪上過晚吹果個

omakase

唔得揀飲擇食

50歲？
正呀喂

Regen 唔化粧好樣衰

小儀朋友

髮型店個位

俺とセックスしてください

屌即刻引到你出黎

其實日本野好濃味

叫佢幫孖妹剪過個頭先啦

Of coz

例如呢?
好多都好淡/食原味wo

想睇

呢個日本人係咪上果幾個禮拜晚吹其中一個嘉賓？

莊端兒個樣唔同左咁

茄汁焗豆雜菜粒

乜你無聽過百變多端兒咩

做主持九唔搭八 嘉賓講嘢又成日自己搶fo搶機會嚟講自己嘢
我知主持要同嘉賓有互動
但係成日喺d唔適當嘅時候講自己野心諗做乜鳩
其實俾聽嘉賓講多d好過啦
就好似頭先莊端兒問大家早餐多唔多飲湯
跟住細孖又衝出嚟話：我有個ex好鍾意飲湯
心諗關咩事呢
人哋莊端兒係問你地
你無啦啦提個前度出嚟做咩呢
至於外貌方面
同ig d落重filter相實在爭太遠
一上鏡就出曬事
魚尾紋又多d牙又哨塊面又起角
最仲要係兩個個頭油撚到煎蛋都唔洗落油
睇見都唔開胃

洗下頭先唔該

其實係咪就係請佢來執佢地個髮型

啲魚好似冇煎過咁

Gigi好似剝完牙個口咬住要舊棉花咁

好似係果度連拍幾日+住埋?
體諒既

出街食串燒，拉麵，大阪燒果d麵粉系列，煎餃，咖哩
家常d味噌漬，汁煮都算濃
我未去過日本前都唔信，係去台灣玩時同個日本留學既人講

14歲

屌仲以為個日本人有個14歲男朋友

咁香港/台灣果D又濃唔濃

你話露營三日三夜就話啫
我諗佢哋住果d住宿點都會有廁所有浴室有水龍頭掛
大佬而家上鏡呀
洗個頭有幾難呀

啱啱開電視
屋企人問係咪做緊戴頭盔
不過我都有同感

其實係咪有洗，只不過個造型師玩佢

東堤

好撚猛

regen

入住

長住台灣完覺得佢d野好撚重味，唔係味精果d，係d調料好多好講究，反而香港真係算清，個人意見咋

估冇造型師
自己搞掂

係咪得我一個覺得大孖個頭幾靚

啱啱人地講鬼故
佢又插咀

又喊乜鬼

Hotcha條女

其實整體來講係嗒得杯落的

好似5C班

真係低能

Yes

商台前十

咁多人開哂燈玩都冇feel啦

新仔 可能得viu果一個搞哂佢地

驗眼啦
佢個頭柒到

咪係
屌
真係頂唔撚順
mute左

香港都清 想知巴打平時食開咩
我都想食清D

你隻手

Pony都忍唔住要揸下

又係循環造星？

我都想摸呀莊

到底個家姐喊乜

以為有乜咁感動點知原來係無撚啦啦係度喊

果日係咁話自己估中嘉賓係mag
莊係咁話其實佢自己笑死

Pony隻魔術手真係鬼馬

張慧儀

特登營造到素顏瞓覺前講鬼故講心事pillow talk
可惜 除咗莊端兒 其餘四人顏值實在太差 一素顏嚇撚死人
我寧願你哋四個化翻妝好過
真係唔撚掂

太好了

繼兒動母

D女人味重到

阿貴

呢套野嘉賓最好睇

彩瑤

多數自己煮咋，實清到，好似炒個椰菜咪少油鹽炒，出街我一係黃店一係大快活，你有心搵實搵到既

真！

咁我自己煮可以好清
姐係其實對比香港/台灣都唔係濃 甚至清淡D

蘭茜咁樣喎ching

差好遠囉，你睇過地産屎坑仔未

都好耐冇見過蘭茜

其實孖妹係咪娛樂圈人

好似去咗做PR

細孖點解 靚過大孖
明明係孖生

聽尾音都已經估到係張慧儀

張慧儀正呀
50路

仲係第2個po

又同我一樣
煩唔煩

孖妹想點

把聲變咗當奴

張慧儀 四個字
原始武器

又啱

孖妹煮 死得啦

其實預告已經講咗
唔洗孖妹你估

呢個節目唔得，講嘅野嚟嚟去去都係三幅被，講野又唔係特別出色，啲女除咗孖女(得細孖正)都幾俗

Post呢d 假相有乜意思

有一種味道，叫張位移

呢句出喺你把口好諷刺

佢對腳仲正過pony

好過你厹小占都啱啦

慧E

假？邊度假~睇過

50歲 老夫何懼 come on

仲以為煮辣野

強姦3

好好食咁個包

雖然我唔岩中女 但張慧儀我OK

50歲仲Keep得咁好

唔鍾意西餐 鍾意食辣
兩樣都唔中 搞咩

M子係咪都想瀨腳

佢真係好有氣氛效果

馬叮噹

其實係頂唔順佢哋長期煮嘢食又唔係好睇
最差係孖妹喎xenia 幾正 pony不予置評

都濃妝嘅

咁多隻咸蛋

算風韻猶存啦

diu 碟青口
睇錯 以為係譚仔 尖椒皮蛋

Keep得好過教主啦

regen原名都係叫張慧儀

其實教主本身都唔係sell樣 係sell佢陣除

鹹得過我？

佢ig story講過

呢句好正

天蠍好中

唔好zoom近大孖得唔得

即刻睇佢套強姦3啦

肉餅d色好怪

D 牙

真係幾靚

好mean

孖妹其實有冇一刻係唔插嘴

點解張慧儀咁多年都無乜點變

咩除

Ching 識嘢

正過成枱d女

卵

教煮啦

奶媽

老人除

我都認同最差孖妹

又想食tart

好撚正 又要重溫下我和殭屍

無
無人想知你地潮州人

無乜追 即係邊個 hbu隊一打

杏仁茶

認真講 佢以前好似係出名女人味同姣
Btw我都係因為呢套先識佢

唔知係一件好事嚟

咦 好衰架

咁要睇返審死官定九品芝麻官

教煮 無結過婚

唔啱

我又真係冇印象
嗰陣係咪正好多

有冇人冇J過後生嘅張慧儀

有d似6月娘

全世界都知你同佢地玩開

麻雀放係度唔打咁哂

媽媽

原始武器

係審死官

諗起歎息橋佢死嗰陣

莊個雙眼皮整到好明顯👀

咁多集嘉賓 佢係咪最正一個

好重奶味

哇個胸真㗎

又 rug

Regen 搞咩好似放棄治療咁

講事實姐

似40頭

…嘅杏仁茶

吳家麗黎架 白癡仔

會每晚多我地一個鐘時間做有意義既事

Regen 個樣好似張振朗

對手好幼

岩岩d師奶？

珍 好掛住佢做個套「假設性無罪」

紅色頭髮唔襯佢

一路都講緊佢 白癡仔

jm9

好講唔講攞嗰條友嚟講

最愛佢套強姦3

哂左個嘉賓 成集係咁食

同m club 嗰期
無分別 凍齡

Rap

眼殘 sor 巴打們

6c韻幾似張慧儀

真係有啲似

唔似
6C1 後生少少

佢好多故事

兩個都好正

食完午餐食晚餐

佢個仔係領養？

後生十歲
覺得似

教主太深入我地心啫，唔好太介意

結婚前隨時都會爆

有心臟病 醫咗好多錢

佢好錫嗰仔

大陸仔

打燈打到反哂光

個仔真係好乖

佢真識揀老母

幾好彩

可唔可以唔好成日close up孖妹

佢想唔想要多個仔 三十歲

我又呢起你老母喇.JPG

可以做佢條仔

媽媽 一齊沖涼

你做佢老公好過啦

唸

你又行埋去叫媽媽試下

點解個個有兩集
佢得一集

下 完啦？

心臟病

我都想問
小儀係咪2集

吓咁少

又係呢個濕鳩營養師

點解張慧儀得一集

咁就最後

公平咩

sor 係我影

關唔關片酬事

嘩頂 closeup大孖

真屌 VIUTV成日提一鹿唔識脫角
其實簡簡單單 請啲嘉賓上嚟做清談節目講下愛情經歷咪仲好

應該唔關 佢應該唔care呢啲

今集高汁

晚吹
得宵夜+飲酒好睇
訓覺了

佢係咪cos緊家駒

請啲前輩反而有多啲經歷
我想睇呢啲多過煮野
可唔可以俾多集張慧儀

咁多個嘉賓 佢講嘢最有營養

育有一名養子Hanson（張晃維），於2003年出生，其患有先天性心臟病。[7][9][10][11][1]2018年10月在醫生建議下，接受以人工導管將上下腔靜脈連接至肺動脈的心臟手術，整個手術歷時近10小時，手術成功。

from wiki

呢個都好好睇喎 要睇主題囉不過

真 小儀都幾好

佢淨係本身五個嘅陣容都冇咩火花啦
真係靠班嘉賓 但係你又一直講煮嘢食 但係又唔係煮得好睇 請到上嚟個孖妹係咁搶fol（啊mag個集）
真係抵冇乜人討論 同調教真係差好遠

上星期嗰集好好笑

個個咩名話木魚？

講咩

隔離disco

秋刀魚巴

武肺隔離人士

Replace左孖妹就啱

完全兩回事 同調教
個幾個男仔+牙祖真係好有火花

呢個5C.....真係唔知做乜9
5個 冇一個人接到啲嘉賓講嘅嘢/一係就搶左fo...
一係就 哦～～～ 我地有一個選擇題 草草了事

同埋又係煮嘢食 大家都睇到悶撚晒
又請番 今晚趁熱食個女人上嚟教 又睇佢 730 又係煮嘢食
請到好嘉賓 又唔播多啲佢講嘅嘢
其實講真 依家就咁傾計講下自己人生經驗嘅節目仲多人睇啦

潮州人 潮州人 潮州人

呀係
秋刀魚屌

孖妹真係。。。sorry。。。 娛樂圈唔係好啱佢地

原來我有睇
但唔知第一定第二集
disco果集

巴打黎？

好撚煩

覺得佢似

你係咪本人嚟 打手打到咁

係差幾遠... 連蘭茜都順眼過佢

你由得佢啦
唔係本人都係盲粉嚟，話親孖妹都有負評

其實係果幾條女又瘦又殘，關cam man鬼事

利申，負皮唔是我給的
但負你值得擁有

絕

終於最後一集 哂左個idea

勁大

還能活才是諷刺

好想睇波波姐起身樣

廿年前好興呢啲鋼琴版流行曲

人來人往

一人一首歌

波波姐

影到個住宿地方啦
有廁所有浴室有水龍頭
點解柒頭孖女個頭仲可以油撚到煎蛋
冇藉口話住宿冇浴室冇得洗頭啦

粟米粒

唔使有血緣關係都可以係屋企人嘅

就咁影莊端兒咪算囉
又要加插個搶人老公regen出嚟
浪費哂成個鏡頭

真係一人一首歌

The Best is Yet to Come

結婚只係為滿足四大長老

the best is yet to come

咪就係
其實佢將來老公都唔會同佢有血緣關係

痛苦也未會不朽

點解呢首就有人唱

我老母表示係人生使命

最好的尙未來臨

搵唔到鋼琴版掛

話佢知,你人生使命係光時

變家庭革命

Let it be

永遠理解唔到

細妹笑淫淫都唔似單身

家姐個妝日日都咁柒

9成9啦
d眼神勁撚姣

塊面起哂角

呢2姊妹把聲好撚難聽

阿妹個咀好似咩埋一邊咁

好偉大

呀妹尸笑起個眼神好甜

一返嚟就見到呢兩姊妹覺得好似男人

咪係
塊面又起角
雖然佢樣衰嗰過阿妹 但我覺得佢講嘢冇咁姣
自然少少
我諗應該由細到大都係勁多狗公追個妹
跟住冇乜人追佢
姣妹Ig follower都多過佢勁多

妹都OK既

呢個牙姿講野好用力 又講野唔撚正咁
下下把聲都想喊咁

從前三隻蝦

Sabrina笑得好靚

ig入面d重filter相會執到塊面無哂角

櫻花蝦蝦蝦

好hea

我淨係覺得係長短髪分別

好長 我鍾意

望到家姐個樣就想笑
係咪太柒忍唔到笑

家姐我覺得順眼 d

辣椒

送紙巾
Tony 咩

四個都幾靚

精警

阿妹着啲衫好睇啲

終於完

係
講嘢語氣自然少少
唔會好似個妹咁chok聲同埋姣眼神

Regen 比Pony 寸死

弦外之音

小學嘅偶像

Senia最正

終於完啦呢套垃圾節目
除咗莊端兒之外
其餘四件 都係垃圾
下次viu再拍節目咪再搵搶人老公果條友同埋 個頭油到可以煎蛋嘅果兩位姊妹啦